歡迎收睇 11.2連登風向預報

各位觀眾，大家都知11.2有好多活動，以下作出連登風向預報:

1. 屌晒你地，講左幾撚多次唔好搞港島呀，走又走唔到，害死晒啲手足

2. 話咩流水式集會根本唔work，又維園又遮打又愛丁堡，咁撚亂叫人點跟?你地以為個個日日上連登咩

3. 又港島又尖沙咀想點?一早叫你地唔好分散晒啲人力，講咁撚多次都仲係咁

歡迎大家補充

三毛，聽日照抄得架喇

你差個18區開花

一朝早 : 運動已經失敗